有冇救生JJ住港島想揾工？

有工介紹，16.6k返5day但要shift
唔使全日坐池，大集團架構好，適合想學嘢想上位嘅你~
tg: poolngym16600

有無兼職

老救點上位

救生員上咩位？

見習救生員
救生員
資深救生員
救生隊長
救生總長

我呢輪真係賺到夠喇, 真係好想比人賺下

救生上位? 坐高幾級樓梯?

判頭揾水魚

上左位咪又係睇池

真係唔係全日純睇池，有其他崗位
所以先講得出有得升，學到嘢

想知嘅tg: poolngym16600

屌最重要嘅唔記得講，bonus個半月係基本，有機會2個月甚至2.5 (唔會再多，唔好話我老吹)

Sorry暫時冇

老實非判頭 我又唔係中介agent公司，只係幫手揾full time同事咋又點抽佣呢

睇黎係北角碼頭果間

唔好意思，唔係
不過多謝你推po

上位睇大池？

No la, 救生只係呢份工其中一part
另外牽涉leisure activities同recreation management，呢間公司(跨國)係會俾到你睇最完善嘅運作流程，同埋儲經驗晉升(內部同出面都一樣有得)

當然，難聽d講就係公司想你咩都做哂，唔使養住幾個full time老救懶懶閒咁，冬天又老奉hea幾個月

管理層職位嚟喎

咁好明顯未係，不過有人板你睇﹣對上個supervisor就係由junior做兩年變senior，再做多年就升掃把
做大公司經驗真係值錢d㗎

pish

酒店就酒店啦，啲語氣一樣，學野喎

仲未找到池返呀點算

師兄知d嘢喎

係呀多謝巴士推po

2至2.5個月bonus，唔係酒店係咩

唔爭在講埋喇，總公司係Marriott
有興趣就tg啦，炒散都得 $80/hr

唔推喇